宜家發緊燒 你問我答

就死

樓主幾時死

有冇沖凍水涼

好想發燒!!!
燒到幾多度？有咩病徵

出一身汗會好啲
之後就好快退燒

我尋晚都發燒喎咁啱嘅

同問

講下笑 樓主食多D藥 訓多D 早日康復啦

點解唔好讀工程

有冇人知點解我屋企嗰兩支水銀探熱針，fing極吹極風扇都唔識跌返落36度

垃圾科 冇女

過黎照顧我ok?

黎我屋企 我幫你fing

瞓啦柒頭

讀咩工程咁垃圾

碌鳩最撚興

訓啦柒頭

收皮啦
肥婆仲要平胸暗瘡